依家強制檢疫唔洗封廈？

凌晨12點靜靜雞公佈完
冇人拍門講棟樓要檢疫
我訓醒仲可以出門口返工
樓下保安乜通告都冇
係返到公司樓下
老世打黎問我先知自己棟樓中左
咁樣都仲叫強制檢疫？

咁你想點？支持班仆街加強執法？

講下佢朝令夕改彈出彈入
你又解讀到支持加強執法咁叻
藍色的窗簾都俾你睇通睇透

你可以唔檢，佢打突擊你咪比5千囉，濕濕碎

做戲比習種狗睇，做到過年咪做假㩒底確診數

武廢咁撚垃圾，個個中左都舞照跳街照出，驚閪咩

強檢係你自己去做檢測，唔做好似會罰錢

封區 / 封大厦先有人拍門，唔做唔可以離開果度

好似係咁，識分未？

佢可以點突擊

朝早6點拍門口check, 你又唔知邊日，睇你好唔好彩撞中